778收息股

大家點睇？好似幾穩定有5%息

幾好 買得過

商場收租

長揸收息

可以睇下我寫的Blog﹐講置富

all in

睇下
可以一次比較香港所有收息股

睇股價都幾走得穩定

分析得幾詳細

可以搵埋盈利, 追落後, 跟資金流向入市